而家對佢好撚反感！

因為好鐘意個男仔
所以同佢未係情侶關係
都比左第一次佢
但係比完佢之後
對佢好反感
而家完全唔想理佢
自己仲會好想喊
想問有冇絲都係咁

利申 唔關佢技巧事

點解比完反感呢

雞

佢都未反感

我都唔知自己做咩

佢好爽喎！

臭雞 完

唔知又反感

雞 俾play boy 屌
好男仔唔珍惜

跟住又話全世界都係賤男

自己爽完就走

臭雞

係咪覺得其實未想比佢住？

屌完你就訓?

係但因為鐘意佢所以個陣冇拒絕

你係咪拍得唔算耐，未有足夠信任感就衝動俾左佢？

係反感自己定覺得自己唔係真係咁鍾意佢？

反感自己同埋佢

人地都會產後抑鬱
好多野恐懼 恐懼突如其來既責任 恐懼自己湊唔掂

俾第一次又點會無
既然真係好鍾意，絲打勇敢d信任佢（我覺得佢唔係d大仆街會食完即棄），不過你d不安其實可以表現比佢睇，等佢錫返多啲你。

你係咪對自己未夠自信
覺得自己得性吸引力同神秘感
而家俾左好似咩都無咁？
好似無左個王牌咁？

你心底唔係最鍾意佢，但又覺蝕咗比佢，咁你只要唔理佢時間一過就無事

臭雞，我係個男仔真係欲哭無淚，比人榨完汁乜都冇

on9,就係因為鍾意所以拖都未拍就比人屌
比人屌完又唔甘心, 到底有幾撚蠢

條仔好慘
你扑完就嫌棄人

處定點 有扑過其實冇咩所謂

重睇啦

咁處冇計 唯有呃自己冇比到陌生人

直頭要多謝你個處tim啦

臭

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

2020 第一個地區遊行拎到不反了！ 1月5 上水新春和理行之不要水貨辦年貨

我想問，點先知自己想唔想俾對方

俾埋我你咪知囉 on9仔

乜撚野邊個比邊個？佢係咪強姦你？你自己決定比佢屌既

其實你係對自己反感
未拍拖就俾人係咪覺得自己好cheap

G

入咗聖人模式？

我都會
同人扑完
就算真係好HIGH
之後有種好似征服完嘅感覺
然後無咗嗰種新鮮感
就可以會有啲覺得佢討厭

未確認關係就比佢屌

你唔係雞咁係咩啊？

可能你唔夠鍾意佢

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

蠢 無腦 衝動 神經質

你樣樣齊

太短

唔會
唔係鍾意到傻左 都唔會俾佢搞
然後你仲再自願俾人搞完 自己唔鍾意

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG